新加坡航空故意捉弄乘客

是咁的
話是小弟啱啱係新航counter check in
然後佢叫我再pack過件行李因爲超重
，跟住我就有小小黑面因為好攰,但係我都冇所謂係我錯在先。

點知我再去checkin嗰時，counter條八婆居然開始挽嘢 ，係咁拖我時間直到人都走晒飛機都起飛埋。然後佢叫我坐埋一邊話會有同事聯絡你，但係最過分嘅就係坐咗兩個鐘後行去counter 佢居然唔記得件事（擺明特登）。

最妙就係條馬拉八婆用馬拉文個同事講話‘佢玩嘢我就玩嘢’，以為我唔識聽。

經歷今次嘅時候，以撚後唔再答新架坡航空，屌撚爆個Muslim 馬拉妹嗰老尾

話說

挽你老母, 抵撚死

挽你老母 字都唔識打 抵你死

有人挽嘢咪好囉 唔使自己攞

同步

挽你老母

玩字都唔識打？

幫你挽行李？究竟個玩字有幾難打

Btw 冇抄低佢名投訴佢？最on9就係講其他語言鬧人以為人地唔識聽

樓主閪人哋面在先，唔L抵幫

捉弄乘客...
個title真係睇撚死人
好心forum就直接打返玩啦
不過你都唔識打個玩字

‘佢玩嘢我就玩嘢’馬拉話點講

抵你俾人挽

樓主寫"捉弄乘客"就會"睇撚死人"
你中文差到咁

挽乜撚呀5p狗
字都唔識 返小學重讀啦

挽你老媽死ON9

架飛機都飛左
就夠鐘你唔開佢波？

人地幫你挽野都唔多謝人

幫你老母挽袋挽鞋啦

黑人面就抵撚死啦

講咩少少累 做雞比人扑到累? 人地搞到你累架? 依D借口就收皮啦
重要扮到好大方咁話自己真係錯
你可以唔認錯咩? 你唔執好D野 唔比你上好撚合理啦, 講到自己好大方咁撚樣

幫你挽野仲咁

點樣可以班機都走埋

影低 E-ticket 再加 boarding pass show 你最後搭邊班機，我去幫你搞大佢

挽你老母, 抵啦

腥港人

挽乜撚

樓主已深潛

幫你挽行李仲要屌人

抵撚死

潛到落地核了

捉弄

咁到底counter條八婆挽咗啲乜嘢

挽乜嘢？
挽個喼去磅重？

幫你挽撚咗件行李去新加坡？

樓主驚啊嘛 點敢

你自己又on99坐兩粒鐘

挽有問題？

你講埋你班機幾點飛
你幾點先去到counter check in 先啦
挽野。。
挽你老母呀。。

樓主去左幫人挽野呀唔出聲既

屌你都on79 叫你等 你見就夠鐘唔撚識問？
仲有 挽你老母

一眾連登仔故意捉弄挽嘢會然

幫你挽野仲想點

輓你老母

咦？！伯母又係你呀？打搞了

樓主，好上水啦
潛咁耐因住浸死啊

挽行李挽得太耐太攰潛左水？

打封好撚長嘅英文投訴信send去SQ 啦